嘩！ 好爆呀, 喺銅鑼灣街頭大叫'我愛蔡思貝'

叫達哥嗌

短髮達哥又幾正

見過我愛周秀娜